Fit GP5一問

有朋友話Fit車架剛性唔夠 想知可以點搞

gp5 最大問題係波箱
一壞左成架車 差唔多可報廢

換紅章搞掂 加多20匹
不過Fit要咁好剛性做咩
真係要既咪加anti-roll bar 囉 mugen應該都有掛

GP5?
GP5都唔夠硬, 叫佢唔好揸日本車

通常咩原因會打柴？

GP5用雙離合
雙離合打柴一定有原因咩

買ge 啦

gp5的波箱 香港有人識整未

好似有一間自己摸索到